沙示真係好撚好飲

細細個唔識貨,覺得好撚難飲
點知早排行過家興,屎忽痕買罐飲下,而家好似飲到上咗癮咁

認同請正評
不認同請腐皮

畀腐皮嗰啲肯撚定係小學雞

又話不認同就負皮 又要話人小學雞

一樣
細個覺得好難飲
大家飲覺得爽過可樂

我中意美國root bear 好似沙士

*beer

由細到大都覺得好撚好飲
見到多數會買

公就我贏,字就你輸
吹咩?

你叻囉

係既 食開屎喝啖水都會話好喝

陣味有啲似細細個醫生開畀我嘅藥水味

利申:冇濫藥

戇鳩

唔明啲人點解唔識欣賞

沙士=root beer

係唔同牌子唔同味姐

DP都好正

屌講起就想飲

細細個就已經覺得好好飲

我係細個覺得好好飲 大個反而就覺得麻麻

渣ga

由細到大都覺好飲
但我d朋友話沙士係拎黎玩大懲罰用

飲過 嘔咗

快點懲罰我

樓主

我當年飲左一淡
仲以為係大陸d地溝油